濠賭股880日日跌

好廢

見到條囡都調頭走啦，仲賭乜鳩

喱隻都唔知咩賭股黎 廢到西咁
人升佢跌 人跌佢領跌

領跌大市